好心啲人唔好自暴其短

識少少扮代表
又要柒完唔認